去subway食野淨識講this是否悲哀

this完俾錢馬上急急腳走

this this and this lor

上次去係個黑人做店員，我指住啲料話要"呢舊"、"呢舊"就比佢打咗一身

每次用this講完要咩材料

但唔識揀醬汁, 每次都叫佢please help me to choose

Your name

對住班低下民族都自悲都痴撚線

驚癲滔餐

由細學到大都學唔掂
講真，好垃圾

有個南亞同學做過subway
同我地講過話有次頂唔順d人係到講this this this爆左句：講中文啦柒頭

fuck yourself

其實subway要講英文係咪都市傳說嚟
我去親都講中文架喎仲有香港人做

企遠少少講that

次次用英文講完就會俾後面排隊嘅香港人睥

英文高手

用these都得

一次揀幾樣用those

痴線公司

no veggie
honey mustard
thanks

呢個好笑

無菜點食.....咁撚咸

巴西呀柒頭

如果鐘意食芝士同肉可以咁嗌

6inch或者footlong hearty italian ->
Subway club / subway melt ->
Extra cheese and extra bacon (肚餓就再double meat) ->
Toast it ->
Lettuce and cucumber ->
Honey mustard sauce ->
Make it a meal ->
Double chocolate chip cookies

pepperoni好撚柒咸，好似食緊炸鹽咁

That

Can I have a sub of the day?
Parmesan oregano
Everything but pickle
Olive oil with some honey mustard

Thanks.

雞肉個啲還好
佢個啲菜咁污糟 跌落地下照放返上去

美國肥佬份量

睇下嗰間係咩老細嘅啫，我返緊嗰間老細係香港人，好撚乾淨

我講廣東話架 佢明唔明 我都照講實會有個識既黎幫手

屌你個印度啦 我巴西架

不嬲叫開 all but not this 指住生菜

係香港要講英文是否on9

我覺得响香港講英文 廣東話無問過
講普通話先on9

以前好似真係要講英文，近幾年最少有一個d 店員識中文，好似係

全世界飲食業都係咁架啦

記得係外國 個fd唔識青瓜英文講：that green
吊你面前全部菜都係綠色

係 我屌你就個非洲啊 我巴西架碌柒

Sorry

熟嘅起碼安樂啲呀大佬 宜家生菜喎
見到佢跌完執返上去梗係唔食啦屌
想乾淨少少都唔得

照舊 英文點講

南亞frd 講廣東話特別有味道

as always

香港民族係香港唔講廣東話？小心比人屈五毛

梳我係一個43kg絲 唔係肥佬